銀行做Compliance 入一入黎

我想問如果係其他銀行開左股票戶口，公司叫你報出面有冇股票戶口，報冇會唔會有人去查？

你想坐監?

你覺得各大銀行真係冇資訊互通咩
你咪試下囉，坐下監，冇嘢嘅